====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans un projet comme celui-ci , les choix architecturaux sont cruciaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

